[RIP] Geroge Michael 走左

真 • last Christmas

Everything she wants
careless whisper

條友毛都未出齊就作左首careless whisper
都痴撚線

Rip

Rip
Post張相上ig呃下like先